【突發】昆士蘭大學驚現大陸學生港獨牆！！！！？

經過一連串腥風血雨 Brisbane UQ嘅中国同學仔終於都明白民主是個好東西喇！！！

係言論自由嘅芳香～

第一次做文宣就有咁嘅質素 中国同學仔擁抱民主嘅前途實在係 無！可！限！量！

你地千祈唔好放棄！你地今日嘅一小步 係他日建設民主中国嘅一大步！

中国嘅未來就靠曬你地喇！同志們 辛苦了！

最後想沾一沾中国同學嘅光 我地一班手足今日終於喺學校都整咗幅連儂喇：

香港手足 Brisbane 手足會永遠與你同在 你地都辛苦了

八月五日 全城三罷
光復香港 時代革命

Push

#85罷工

啲圖柒撚到

啲圖仲衰過小學生

終於明白連儂牆的意義啦，請帶回你們的祖国，遍地開花

推

咪幾好

輸出革命

老老實實，識咁玩算係質素提升左d

gchi

品味嘅野呢...中国人仲係on9當有趣，仲覺得自己好諷刺
人玩佢玩，但言之無物，不過各有各玩咪好囉

雖然有人唔小心貼錯落我地幅牆到 但係有進步嘅！

support peaceful demonstration

好撚核凸
張學友真係多得佢地唔少

正 推

急不及待想玩玩

支持香港警察 呑槍自殺

你地塊連儂牆咁大塊嘅

支那豬啲文宣有夠核突

高下立見
一邊用殘體中文無乜英文
俾支那撚自high 定宣揚自己既理念呀
呀屌 講撚錯左 支那人邊有理念可言架姐

用塗改液塗撚左粒台灣佢
好想睇佢地嬲到震

d圖好大陣柒味

他們在呼吸自由空氣的同時 卻在打壓努力捍衛自由的人

這 就是芝麻人.......

民主中國原遠

咁咪啱囉
你有你貼，表達自己意見
我地有我地貼，表達自己意見

都唔明之前下下要call馬撕
仲要出手

不

佢地嗰啲表情包真係

我今日去左UNSW 果個，留左兩個鐘，其實有部份講國語嘅都好高汁，都知道大部分嘅事黎理性討論，算有進步⋯⋯

(不過當然應該有一部分極端既我可能冇遇到)

想問喺邊個位

一寸不能少就應該揾人回下佢哋啦。

叫佢哋問俄羅斯攞番啲地啦

Lolli shop旁邊 UQU complex對面

做咗幾十年人終於有言論自由
不過第一件事就係用嚟打壓人地嘅自由

總有啲係咁野蠻

遇到野蠻既記得影底佢，告佢assault⋯⋯

TAIWAN NO 1

雖然啲圖真係好柒
不過咁玩好過又嘈又推撞嘅

支那殘體字澳洲人睇唔明架
做咩唔用英文
啊唔記得佢地唔識添

屌 佢地啲圖同中大2年前民主牆一柒樣
支那人種果然唔識進步

事主之一表示感到欣慰

（其實要過埋個weekend睇我地幅牆有冇穿有冇爛先可以再作定律）

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉戰[文鬥]不退縮

我大陸朋友都係咁講 send呢張圖俾佢地用先
佢地成班支持台獨

支那人啲審美觀真係差

佢地終於識玩

[不合作文宣] 連登親善大使制作指南

向中国輸入民主思想

論

遍地開花

UQ手足幫推
光復香港 時代革命

！！！！！！！

路過記低留低啲墨水

佢串鳩香港獨立
要我地自創文字喎
定佢地係曲線？

同外國人講，呢d圖係pro Beijing communist

遍地開花

八五罷工，七區集會！

好心啦想老屈香港人都用返繁體

全部都係得立場
完全唔係同你討論既
啲相仲撚搞笑 個示威者拎住把遮就話人暴力

PUSH

0成本大效益戰術 鳩嗚行動2.0 (長文)

終於唔係on99咁拆人牆
好撚感動呀

加油
小心安全

用殘體中文咪姐係自HIGH

其實大陸用果d圖包真係好撚on9

張學友好慘

係大陸跪久了終於係外國勢力協助下學識企返起身，欣慰

唔該巴打

扔出了一張中國地圖
係咪自己人抽佢地水

今日見佢地喺我地幅牆附近cc叔叔咗成粒鐘 仲以為佢地圖謀不軌 原來我地錯怪咗佢地 真係唔好意思

come on write English pls

好撚核突

一點都不能少
但是可以缺一大塊

喺外國既手足繼續向佢地輸出革命，毛語錄係個好東西

高下立見

愛國用華為！！

佢哋貼貼下，耐左，就可能變追求民主，言論自由

個連儂牆係邊，我O day會嚟

Lolli shop旁邊 UQU Complex對面

希望幅牆可以屌到O Day

push

佢地d文宣俾自己睇

感謝今日uq幫手咁多位手足

schonall theatre? 定bean?

sorry撳錯負皮

Hmmm 其實直頭係lolli shop

推
第一步👍

支那豬柒完未

人地貼英文 做文宣
佢哋就貼埋啲表情包 仲要係殘體
cls 俾邊個睇
永遠淨係識喺自己個世界打飛機
呢啲支那冇得救

^_^差太遠，好肉酸，香港靚太多！香港加油！

啲大陸人真係好中意話人係仔同孫
話自己係爸爸爺爺
到底有咩攻擊性

中国牆得中文
班戇鳩以為有人明

外國勢力

孺子可教也

大陸仔d圖真係好撚柒

笑死

兄弟各自爬山

加油！

貼毛語錄

打著紅旗反紅旗

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

真係受唔住大陸人d品味

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

真係好低質
言之無物

鬼佬d野係大舊d

淨係識跟老豆阿爺既套
咁咪成世無進步囉

張學友

連儂牆靚好多

佢地即使係屌鳩人 用啲字係完全唔會有屌到上心口嘅感覺
就好似佢地啲表情包一樣 作用係零

中国人：「你傻逼 操你媽逼」

好記得有句係：「我会把你妈的骨灰炸成七彩烟花庆贺香港」

仲要用張學友個樣 用番佢啲央視阿嬸喇

加油